如果蘋果日報唔保護談論香港獨立既人既言論自由，我會退訂

Myradio肥佬黎將香港獨立視為中共、港共同黑警既陰謀，絕對係老舊既論調。

每人都應該有談論獨立既言論自由。

核彈都唔割唔係咁既意思！

獨派，本土派都係黃圈自己人！

兄弟爬山呢？又去左邊？

要求肥佬黎收返該言論，尊重他人言論自由並道歉。

我一個勢弱言輕，希望大家團結，蘋果必須尊重獨派立場！

關myradio咩事

打得唔好

肥佬黎上劉細良Myradio個節目公開批評港獨係中共陰謀。

嘩屌返左20142016咁，嚇撚死。

訂閱 蘋果動 既人畀錢果一刻
已經否定左 本土派 / 本土主義

城寨

唉屌嬲得濟乜都睇錯哂

香港獨立呀

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

其實燒山都係

Sorry我為我乜撚都打錯哂道歉

2020年聽到咁撚樣既言論著哂火

我地集會言論自由已經被港共打壓，已經講緊唔鬥黃

屌你老母轉頭黃圈打壓黃圈既言論自由都有既？？？

不可接受

獨立係其中一個出路
再者 連獨立都唔講得仲講咩言論自由

Exactly！！

黃圈要進步，一定要推崇思想同言論自由，大家都要有行動力。

一份報紙點解保護？

咁一併要求絕對無壞處！

劉細良 撚係 Myradio？

被黑警打到腦震盪？

其實都唔Ask For啲咩

收返句柒到喊既言論啦

見你蘋果同肥佬黎仲有影響力咋

唔使你支持港獨都唔使加腳踩自己人啦

佢個人意見啫，事實係提港獨冇乜用

肥佬黎死性不改 所以我已經冇貨金

上面道左歉喇爬文啦

訂完, 比咗錢肥佬黎,
再被肥佬撚狗

希望無獨派真係咁ON啦....

民主黨都可以入中聯辦,

無乜無可能既又...

佢個人意見唔使打港獨係港共中共陰謀架，思想未進化。

慢慢多人提最有用。

我唔會退訂，如果連呢啲言論都容納唔到，咁中共食左香港算啦，反正無分別

岩架啦 蘋果都冇埋 本土論更加冇掟企

一收齊課金 梗係現形

李怡有篇文 講過一樣嘅嘢
但係唔記得咗標題
都係話蘋果要改革

我都見到
下星期已退訂

我訂過三個月

參考返中共經濟圈，佢地都唔會一下子掃入垃圾桶，捧完再打先係模式，打到佢地返黎唔係就滅。

蘋果會員制令到大部份香港人睇唔到蘋果, 變成資訊獨裁同資訊分化,

背後動機有陰謀.

利: 我有比錢

所以最緊要唔好只係倚賴蘋果，多方面接收資訊，唔係蘋果又變大台

會唔會成日話人思想未進化係自視過高，認為其他黃絲不及佢地？ 以家要爭取更加多人企係我地個邊，最好連淺藍都拉埋來。 老燒，細良，肥佬黎 都係KOL,無需要不停扣帽子，一陣又大台，一陣有唔睇港獨，呢d 只會親者痛仇者快。

有冇Link呀樓主

佢快D入去坐1年半載啦

話人思想係中共陰謀會唔會仲自視過高

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

香港兩大報紙, 東方同蘋果, 東方嘅運作模式係用龐大傳媒網絡搜集黑材料, 再配合黑社會(即係佢自己同上海仔勝和班人)去敲詐勒索謀利(上海仔喺youtube講嘅),

蘋果一樣有咁嘅能力, 市民報料, 狗仔隊, 所以蘋果收埋好多料, 今次反送中好多死者嘅材料,蘋果hold住唔放, 目的係控制資訊, 為需要時有目的使用.

冇訂過 劉細良 or MyRadio

我只知鬥自視過高絕對唔係人民之福，呢d arrogant 既習性只會成為另一個老共。

你咁清楚，係到做過？定係放料人啊

我係退蘋果
呢兩個直情睇都冇睇好耐

因為蘋果講既係事實

下 自視過高啲乜
政敵係要人格謀殺㗎啦
唔通請客食飯

我好少有心機聽人講嘢1個鐘，但細良真係值得花時間去聽

港獨無需要討論方法只有一個就係武裝起義

大中華膠不意外

港獨唔洗成日公開提住，到一日你夠斤兩武裝起義，自然會有沉默嘅勝利球迷出現